{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056441",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64261&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수내가머문펜션"
    },
    "text": "麗水浪漫屋台の前に位置するペンションで、全客室はオーシャンビューを備えています。 ペンションはモダンなインテリア客室と様々な付帯施設を提供しています。 周辺には梧桐島、浪漫屋台、麗水海上ケーブルカーなどの観光地があります。 入室は6時からで、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、ペンション内の客室ではネットフリックスを視聴できます。 バーベキューの利用をご希望の場合は事前連絡が必要で、施設はワイドグリルをご利用いただけます。 チェックインの際、客室はランダムで割り当てられ、肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りはできません。 未成年者が宿泊する場合、保護者の同伴が必要であり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分離して指定場所に捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時からで、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションはモダンなインテリア客室と様々な付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には梧桐島、浪漫屋台、麗水海上ケーブルカーなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内の客室ではネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、事前連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用をご希望の場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるバーベキューグリルはどのようなものですか？",
            "answer": "施設はワイドグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時、客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインの際、客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合、保護者の同伴は必要ですか？",
            "answer": "はい、未成年者が宿泊する場合は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して指定場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中、客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 594
    }
}